正式宣佈 荃新天地可以改名叫荃新毒氣

信和嘅報應

比入又話報應咩玩法？